到底physics三條運動方程點出來

小弟真係唔識

v=u+at
s=ut+0.5at^2
v^2=u^2+2as
呢三條?

Ge 1308?

55

1係定義 2係1既積分 3係1,2既推論

F=ma